# README #

Bland webb kod från uppgifter i systemutvecklar utb ht-2014

### Elvis AB ###

* Från Metoder och verktyg kurs.
* Skapad 24/11-2014
* Vad?? snabb mockup för demo ändamål.
* Scrum, backlog, agile
* språk: html5, css3, javascript.
* innehåller:  formulär, html5 attribut, google maps, custom googlemaps marker pins, google font etc

### Sporthall63 ###

* Från metoder och verktyg kurs.
* mockup för en uppgift.